話說誰是小三？

我同我男朋友本身日日都PUBG食雞
好合拍
突然佢兄弟介紹左個女仔入黎挽
我地開始4排
咁我禮貌問個女仔：
「hi 我係xxx 丫 ！你叫咩名丫？」
之後佢開始傻笑 係咁呻吟笑
Fine! 佢吾答 我就冇再講其他野
我發現個女仔只答我男朋友問題
咁其實冇乜特別
完場
-
咁之後一個星期
明明男友話攰訓
之後又on 番pubg
仲要挽到三更半夜
-
咁我有一日問佢
：「做咩成日叫攰丫？」
咁一番討論先發現
原來佢晚晚同個女仔挽PUBG
仲傾得幾開心
咁我話：「其實我都中意挽PUBG 點解吾同我挽呢 我地仲次次食雞wo」
我男朋友就走左
-
之後我男朋友個兄弟同我講
：「其實你男朋友係為左幫我先咁！你原諒我啦」
一番質問下先知
原來個女仔係我未同男朋友一齊既時候已經中意佢
但個兄弟又中意個女仔
所以叫我男朋友比希望個女仔
再大大力飛左佢
-
但個女同我男朋友講：
「其實我一直以來都好中意你，早過你女朋友，我為左你可以放棄我所有追求者（兵）。但我吾想做人小三，我中意既係單身既你」
我男朋友準備好飛我
-
之後個兄弟突然同佢飲酒
醉曬之後 同個兄弟講sorry
個兄弟冇嬲佢
只係神助攻講左句：
「你係真心愛一個同你相處4年既女仔，定係一個你乜都吾知既女仔？」
-
我真係好吾開心

但我男朋友同我講
：「對吾住！我都係選擇番最愛既你」
但其實一個男人可以為左小三而飛我
就可以有小四小五小六
-
咁我應該
放棄呢個男人
定應該原諒佢？
-
個女仔講到咁
究竟我同個女仔邊個先係小三？

三你老母

小你老母

你今年小二升小三?
中文合格唔洗留班咩

利申:你嘅級主任

肥絲呢？ 段野好難睇

供三少

朕表示：看到一面蒙b了 =_+™

好迷啊 =..=

中文合格都要留班咩學校

你中文都合格?

行入小學三年班課室
個個都係小三

同級都一樣㗎

完全封鎖

死返ig fb啦屌你老母